特朗普呢鋪真係好樣衰.....

算啦,呢4年已經做得好好,唔好咁啦,已經咁真係好樣衰....

收嗲啦

與暴力割蓆

死要面子之故，我以為支那人先面子大過天，原來白豬都咁要面

好勤力wo

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希特拉
(狗隻#25345)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

條友出晒名

返香討慢慢開post啦屌你老母

美國人最憎人地搞佢地支旗 / 國會 / 白宮